<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Anh Em Lập Trình Blog</title>
    <link>https://anhemlaptrinh.com/</link>
    <description>Recent content on Anh Em Lập Trình Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 20 Feb 2021 20:40:11 +0700</lastBuildDate><atom:link href="https://anhemlaptrinh.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mua tên miền và liên kết với GitHub Pages</title>
      <link>https://anhemlaptrinh.com/posts/buy-a-domain-and-link-with-github-page/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Feb 2021 20:40:11 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://anhemlaptrinh.com/posts/buy-a-domain-and-link-with-github-page/</guid>
      <description>Chào các bạn!
Hôm trước mình đã cùng trang GitHub để tạo web tĩnh miễn phí. Tuy nhiên nếu chưa có một tên miền thì cũng không hay ho lắm. Thử nghĩ xem giữa xyz.github.io và anhemlaptrinh.com thì rõ ràng một tên miền riêng là rất đáng để đầu tư. Dông dài như vậy là đủ rồi, bây giờ bắt tay vào làm thôi.
Bước 1: Tìm một nhà cung cấp tên miền.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hướng dẫn học lập trình dành cho người mới bắt đầu</title>
      <link>https://anhemlaptrinh.com/posts/huong-dan-hoc-lap-trinh/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 17:09:52 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://anhemlaptrinh.com/posts/huong-dan-hoc-lap-trinh/</guid>
      <description>Sau đây là hướng dẫn cơ bản nhất dành cho những bạn nào mới bắt đầu học lập trình.
Bước 1 Mở trình duyệt và vào trang google.com
Bước 2 Gõ &amp;ldquo;Học lập trình&amp;rdquo; vào khung tìm kiếm
Bước 3 Bấm vào kết quả tìm kiếm, làm theo hướng dẫn.
Chúc các bạn học lập trình vui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tạo web tĩnh miễn phí với Github Pages</title>
      <link>https://anhemlaptrinh.com/posts/setup-github-pages/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Feb 2021 20:40:11 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://anhemlaptrinh.com/posts/setup-github-pages/</guid>
      <description>Đối với anh em lập trình, việc có nhiều side project trên Github là điều thường thấy. Trước đây, việc tạo ra một trang web để chia sẻ đối với anh em là điều không dễ. Một là mất phí cho hosting, hai là free hosting thì có nhiều quảng cáo. Nay với việc Github cho ra tiện ích Github Pages, coi như anh em có 1 free host không quảng cáo, deploy cực kỳ dễ dàng.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
